圍魏救趙，去禮賓府

既然去唔到理工，大家不如想去禮賓府發吓夢，做番一晚半山區嘅居民😏😏